點解痾尿之前要吐啖口水？

十個男人九個都會吐，咁女人會唔會？

準星

霸地盤

如果吐咗去隔離條友度呢?

征服個尿兜
吐口水=臭雞！我依家就徵用你！

不外乎都係分門派 都係壓水花 利用啖同廁所水之間既張力 抵消水花 同痾屎界一樣 明既就會明